Para una muestra aleatoria $X_1 .. X_n$ con distribución $\mathcal{U}[0, b]$ se
 pidió calcular analíticamente los estimadores de confianza de Momentos $(\hat b_{mom})$ y
 Máxima Verosimilitud $(\hat b_{mv})$. Calculando analíticamente
 los estimadores resultaron ser:

 \begin{center}
   \Huge$\hat b_{mom} = 2*\overline{X_n}$ \\
   \vspace{20pt}
   \Huge$\hat b_{mv} = \max_{1 \le i \le n} {\{X_i\}}$
 \end{center}

 El código R de las funciónes implementadas para el estimador para cada estimador fueron:

 \lstinputlisting[language=R]{../ejerciciosR/ej1.R}
